科大「冰川」贊助浪費200隻雞翼

屌！睇到好撚嬲！
首先，浪費咗好多野食，哂撚哂人地啲心機
其次，見到啲comment 老屎忽係到話而加啲大學生點點點，影衰哂我地
推到班搞手出黎回應
店主fb page

「冰川」fb page

推

100隻雞無左200隻手

仲有傻閪贊助班垃圾

抵屌啦

所以大學應該禁止學生向人地"行乞"

大把呢d所謂既學生會入面有成十幾萬儲備

點解唔光明正大買?

建議所有贊助者先收按金
拎貨再退

200隻手

好似前一兩年都有單

對唔對得住啲雞

起底啦！逐個批鬥

真係好浪費

屌你老母
浪費我最歡喜食嘅雞翼？
成班垃圾！
食屎狗！
仆街死啦撚樣

宣傳？攞完人地著數仲講到救世主咁
咁撚睇得起自己阿

冰狗上水未

唔要仲即block人

推到佢哋仆街，大學生喎

收成6、700 ocamp費，去咗邊

下次應該俾咗錢先，等佢嚟攞嗰時再退返錢俾佢，唔係就變咗老撚鳳

垃圾科大hall狗

又真係宣傳到間小店喎,科大又贏

想睇班學生有咩講先
有機會炒車

已經唔駛錢, 連攞都懶, 抵鬧.

冰川人給我個冰！

巴打呢個建議幾好

合理呀。依家多數d大學生18歲都未到，腦囟都未生埋

搞得ocamp九成都過18喇wor

咁嘅垃圾學人上莊
食屎啦

人地食緊女 鬼得閒食你D雞翼

100條生命因為一句cancel就無左

ON99 已經唔撚洗比錢仲要咁樣嘅閪態度
一句Sorry Cancel大撚曬咩 無腦上莊撚

科大=垃圾

屌佢老母，雞翼我最愛，條仆街仔辣㷫左我

成班MK樣

冰川給我一個冰
快d出黎回應啦
有無巴打印poster痴係火雞到
我出print budgets

條女叫子蠢？！冇睇錯下麻

上hall莊班友d名不嬲9唔搭8
見過有條友叫粗長

推撚到當面道歉

春蟲蟲

冰川班柒尻

齊齊推到佢地上毒果

冇個樣正常
一睇就知摺莊黎

好撚嬲呀屌

而家D大學生係弱智D

冰狗識做就好道歉啦
咪整臭科大個朵

識做既就出個聲明
搵條友引疚quit莊啦
朵就臭硬無計，上得莊連少少公關知識都無

社會棟樑 人地晚晚扑野扑通宵 朝早點起到身拎你啲雞翼

琴日收工係觀塘見到佢地
d女好唔掂

所以佢地咪適合做港豬
老細/老頂：畀機會你呀，免費OT唔好怕蝕底

垃撚圾就係呢d

自己袋

你地太年輕
如果班仆街去拎野食，之後會議記錄寫話冇拎所以畀左錢
咁咪仆街
佢地又食又拎
啲野食拎去掉都得，淨係要錢

垃圾科大
kong u為全港第一

屌 好肉酸 推到班仆街出黎

搞大佢
gogogo

班大學生真係垃圾
利申，高清仔

絕對唔應該鼓吹ocamp呢種行為
搞得都仆街
Join得都弱智
政府要封殺就殺Ocamp先啦

垃圾大學生
擺明唔關早拎遲拎事啦 肯定係個camp有事食唔到 求其作個藉口cancel
不過以後再有呢啲真係唔該收按金

全部科大人比佢地班on9仔害到無面見人

Sorry
Cancel
Block
大學生真係有教養
年年都發生咁嘅事都唔識死
定係年年都發生先咩都唔驚

冰川撚樣靜靜為每個回覆留下負皮

編文好熟口面 好似一兩年前睇週

篇*

過*

呢度都推

你估以前果啲又大個咩
我地果陣幫襯完佢一餐先請個老細出嚟傾
人地都唔知幾歡迎
少少錢都痴線

垃撚圾，推到佢地出聲明道歉

幾仆佳

推
社會未來喎 笑死人la

白白犧牲咗200隻動物既生命，呢啲人真係要落地獄

而家有咁多雞翼響度…店主有無興趣搞個雞翼放題？

sorry係100隻

個個都玩到癲哂
邊有人出去攞

1隻雞得一隻翼
巴打係邊個星球住

推上報 要俾人知科大狗幾垃圾

年經

Dllm影衰晒

而家個啲科大咩學生黎架
有咸相流出又浪費食物

G持科大除名三大

乜撚野子蠢

港大hall都有鳩拍面

大家覺得態度麻麻嘅年輕人係邊個

我覺得jj個樣最串77

社會垃圾，放佢電話上黎啦

Push

垃圾

未來社會 棟樑

樹仁X科大 拍住上

其實有無whatsapp記錄
現在口講無憑 我想見圖

大佬 白痴仔都識走去拎左先啦 最多咪送俾人

見對話記錄才跟進

包皮baby😂👍🏻

仲使咩圖呀
如果店方真係講大話，單野係流嘅，班大學生仲唔9秒9仆出來澄清咩
但而家單野上晒報，連店家個post都成萬幾個like，冰川都仲鳩縮，一句野都唔講，
你就知件事堅定流啦

雞翼

好想食

推爆佢

中大又有副教授謀殺案
shittyu升格本港首位大學

屌你咩 想嘔

shitty有反枱

垃圾大學生

可唔可以推到佢地仆街

拎貨退一半好啦，半價算俾面。

前幾日經過科大，見到好多雞雞一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

雞雞係有靈性，幫人孵蛋....請大家唔好食雞! 我都已經開始戒...

Win 少
巔峯
子蠢
咩閪名黎架？
我迷失在這場愛情遊戲啲fd?

屌你老母，嘥撚曬我最中意食嘅雞翼 上到大學又點，人品差，又大嘥，正仆街

我覺得就算做sponser都應該收左班友按金先

上大學搞埋呢D 活動真係會智商倒退

推撚到班仆街冚家剷啦！
睇到眼火爆，當年我搵sponsor真係塞屎眼都要食晒佢用晒佢，唔想浪費，而家一句話唔要當人係咩？
都痴撚線

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話唔要

搞到我都覺得唔好意思

老鬼又有機會返去吊學生
（發泄平時工作俾上司）

以為上幾年果單，好似係魚蛋

同以前果單一撚樣

讀到科大成班都仲好似甩皮甩骨咁

垃圾香港01 搵齊資料撰文未呀?
記得唔好寫錯舖頭名呀

200隻雞我食到變D級肥仔波都幫你食

有冇冰川社嘅人開聲講下呀

其實班OCamp係咁R贊助，乜都有得贊助咁佢哋OCamp收嘅錢用嚟做乜？
利申：唔喺香港讀大學

輕輕一推

成班都係垃圾

要人贊助都贊助到咁臭串

多謝唔該都無句 連基本禮貌都無重衰撚過班中學學生會R折

班搞手係毒撚黎？唔識同人傾計？

cap油水

好似係

Ｗin少 JJ 巔峰 HingJai
時下大學生改名改到成隻狗咁

推到學校聆訊處分啦屌

香港科技大學學生會冰川社三學生會就食物贊助事件之道歉聲明

我方 香港科技大學學生會冰川社三學生會 現就食物贊助事件鄭重向 髀魔-雞髀第一店 道歉，並就事件引致閣下之不便及不快致以衷心歉意。 我們明白外界皆十分關注是次食物贊助事件, 因此我們現將在此給予各界人士一個交代。

我方學生會於二零一八年八月二十七日至二十九日為期三日舉辦迎新營，期間我們需要龐大的資源去支持整個迎新營的運作，因此我們約於兩星期前聯絡 髀魔-雞髀第一店，希望能獲得該店的食物贊助，並藉此為該店宣傳。當時店方慷慨答應於八月二十九日上午給予我方200隻雞翼贊助。

但由於今天(八月二十九日) 上午因天雨關係以致活動時間需要臨時變動，我們未能及時作出恰當的安排和決定。我們亦承認基於個人疏忽，導致當時沒有為任何變動及時通知店主，我們因而為造成食物浪費感到非常抱歉及內疚。 為此我們已於該活動完結後即時親身到 髀魔-雞髀第一店 為整件事作出解釋及致歉， 亦已得到店主的原諒。在此，我們萬分感激店主的寬宏大量。

我方學生會已汲取教訓，並保證嗣後不會再有類似的事件發生，亦願意為 髀魔-雞髀第一店 負責一切的損失。對於是次事件為任何人，尤其是 髀魔-雞髀第一店 的店主及店員帶來麻煩，我們在此再次衷心致歉。

香港科技大學學生會冰川社三學生會
2018年8月29日

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

點解釋你block人呀？

我就點都唔信你地會因為造成食物浪費感到抱歉同內疚，先去道歉

其實佢地要嘥可以攞完直接掉，根本係佢地心態有問題

我們因而為造成食物浪費感到非常抱歉及內疚

收皮啦

垃圾U 不意外

你活動取消都要親身去舖頭同人商量點處理啦

要人整二百隻雞翼，無比錢，一句cancel 就無影，個良心過唔過意得去呀？

仲要block埋人WhatsApp,擺明身有屎啦

呢啲仆街死十次都唔夠

快起抵

仆街，咁都唔開鳩班仆街名

冰川仔將每個comment都負皮

唉... 見到科大就知係偽毒搵食，想唔使負責就唔負嘅人黎啦
啲雞真可憐

三個冰川垃圾負評你

根本就應該比錢先
小店店主又係ON9既
咁天真學咩人開店
買個教訓
香港就係咁

隔離post有冰川狗上左水

win少
好能型啊

當事人？

blame the victim ,怪人有同情心

估下班人圍內個WHATSAPP group講咩

其望人與人之間有基本信任都叫天真
真係好黑暗呀 好現實呀 好了解個現實呀 好有型

屌你老母個老細係咪on9架
少少事發大黎嘈
屌佢老尾

「拿，唔撚關我事架，我一早講左唔好咁，一早最衰xxx」
一野將罪名推哂落一條友到

呢班友 痴撚線

真係屌佢老母

真膠定假膠黎

無錢就咪撚學人搞活動啦

無恥既程度係大學級

佢咁有points 我都唔反冰川了..........

同支那狗d語氣好撚似

屌垃圾冰狗 莊員樣又柒做野又柒 唔鐘意雞翼咪唔撚好mark囉 唔洗玩鳩雞翼嘅

洗唔洗咁快block人啊

自我中心到極點

好想射落班囡囡個口

利申：用水槍

退學啦 影衰哂
每年麵都係咁 唔洗負責任
無哂阻嚇性

起哂底好波

所以話Ocamp狗冇個好人
好人好者點會去Ocamp

垃圾hall狗

2百隻，最多咪一千蚊，成個莊唔係出唔起錢買呀？識做既咪買番去請人食囉

就算拎左盤雞翼丟曬落垃圾桶都無人知 而家反而搞到成件事柒曬
贊助你老母咩咪又係想慳得就慳自己食曬啲ocamp錢
學生就要俾面你贊助你架咩

嘩 呢班大學生嚟?

學生會向學生收陀地
然後收返嚟嘅錢自己落夾
假設買食物嘅錢係要1萬蚊
佢搵到人免費贊助=自己袋1萬

如果唔係 啲人點會話上莊學到嘅嘢比讀書多

雖然班人抵屌 不過間野又真係低lun能左
佢都識講唔需要班學生既所謂宣傳 大不了唔接order
佢係都要做好心
學生就要贊助架喇咩

子蠢 條女千奇唔好生仔

留明

私底下入自己袋

屌班垃圾老尾 推撚到佢地死

漂亮既犧牲打

大學生喎
讀咁多年書睇黎都係讀屎片

啲老細請IVE仔好過啦

邊位成員？
我依家都想sponsor佢 幫佢宣傳

應該係200隻爪

這就是香港未來社會棟樑

冰川人
給我一個「雞」
雞！
給我一個「翼」
翼！
一齊食
雞翼！
大啖d
雞翼！
要幾多
雞翼！
200唔該
雞翼！
最後唔攞
雞翼！

不知悔改真係幾串
無得救

年年都有呢d垃圾

有時間呃蝦條，但冇時間拎雞翼

收贊助通常都係搵啲牙刷毛巾呢啲必需品 等啲人嚟ocamp漏帶或者唔想pack咁多嘢都有得用 另外都要收營費嚟book campsite整物資 etc 唔知其他u係點

冰川 有個house cap 好charm 又大隻

OC: 老闆:
sorry
冇feel分手啦
即block
...
唔講以為個OC同食店老闆拍過拖

支持

班傻鳩仲問緊老母拎零用 拎有錢買咩

搞大佢

有無辦法令呢班人比人踢出校

年年都有一單，點解今時今日仲未吸取教訓，真係咁想比人起底叫外賣？

冇
最多踢出宿 我估

痴撚線

今年屌完，下年繼續有新人做

呢d咁既垃圾仲有資格讀書？
做人都有問題

成班mk狗

上莊的人質素係咁架啦

下次贊助商應該要draft份協議出黎，走數派5位出黎30分鐘內食撚晒200隻佢
通知又遲又浪費食物仲要浪費人好心，十鳩幾歲人唔識企係人立場諗仲夠膽自稱大學生做學生會

唔講以為回帶

咩呀
呢單咪上年個單囉 唔係咩

係咪唔記得jj拍面
講hall冇人癲得過hku

我真係以為回帶
屌真係年年都有依種垃圾

呢條友係做乜撚？

搞大佢喇屌你老母

人地贊助 唔係老馮

唔撚要就唔好叫人贊 臭西

冰川？？

岩撚曬你班冷血狗

Pish

支持搞大佢，書都冇撚得你讀呀

冰川狗去咗邊啊，道歉就算數？

至少要你支垃圾莊解散先得

上莊狗唔係好威，好撚柒串㗎咩

出嚟駁啊柒頭Timothy

你老母畀狗屌

道咗歉
但留言話繼續煮死班友

上年定前年果單係點?

睇嚟佢嘅道歉相當有誠意

有無人有Timothy Cheung 嘅資料？

手痕想搞下佢

D手勢做咩
小兒麻痺？

有冇人有佢電話 我想贊助佢

Timothy Cheung似係假膠，搶晒彊

冰川狗 比個冰我

支持Timothy Cheung

點解做大學生都可以咁蠢
無眼睇
講真你叫左人整 果朝派個人去拎
拎完用唔用一回事 至少門面功夫要做足
高分低撚能

繼續推 叫佢地整番一千隻雞翼派俾有需要既人

Block人真係傻撚左

同意，最多倒落垃圾桶
佢哋問題唔係冇責任心，係蠢

大學生浪費就不嬲
浪費食水 玩水game
浪費紙巾 佈置扮鬼屋
浪費贊助
成日都見到 剩左十幾箱杯麵
呢家d大學生咁有錢 根本就唔洗咩贊助
贊助比佢地 根本就唔珍惜 剩係識浪費

唔係點解要BLOCK 人? 佢地好似無諗過邊個係主,邊個係客....

佢好似hall 8connection team wor 扮冰川人

人類總要重複同樣的錯誤

推！！！

推到你地仆街

雞翼事件，科大hall 3 道歉聲明下反屌小店「鋪頭做唔掂生意發人爛咋」「你贊助我就一定要？」

LIHKG @ Android

串撚到

其實宣傳到d乜

係冇撚柒用，冇成效
根本就係蝕住做

你漁翁撒網R sponsor 係可以理解
但當日凌晨仲叫緊人早半個鐘準備，之後夠鐘攞貨仲話派緊人來拎咁樣叫做最後先發現預多左？
D野唔係一早firm實？你前一刻先知有幾多sponsor?

大佬講到上莊咁辛苦咁委屈你又去上？有人用支槍指住你逼你上？

起班仆街底啦

仲要玩埋ocamp淫game

lm

子蠢

好開放？